如果納指今晚都出大陰燭，應該點？

4枝大陰先追沽？

去排IFC喇仲問點
再遲位都冇

Allin sqqq

Me無貨

4枝大陰先追沽

eth 跌少過btc, 即刻會再跌

走啦

當大家都all in sqqq
即係又升

無貨。走乜撚

仲諗 買喇

冇貨就做空啦

落陰間

4枝大陰先追沽？
Btw 空你老母支那仔

台灣都係用空 ON9仔

你係台灣人？

關咩事 我用short 係咪變咗做美國人

擺明學支牛仲死撐

笑死 有本書叫多空操作秘笈 係台灣人譯Stan Weinstein嘅中文版

如果台灣人都係支那人 咁我咪支那人囉 你都係藍絲 我咁講有冇錯?

洗唔洗scan 安心上路

Here is hk

買TQQQ

納指12300喇